μ's永遠愛好者交流區（24）回家吧！

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬:株式会社ストレイキャッツ
Stray Cats 公式HP:
事務所 公式HP:
EmiRing 公式HP:
FC twitter:
舊twitter:
新twitter:
Instagram:
Blog:
Line Channel:
YouTube Channel：

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア
コロムビア 公式HP:
事務所 公式HP:
内田彩 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Instagram:
Ameba Blog:
Line Blog:
YouTube Channel:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
事務所 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
事務所 公式HP:
Pile 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Instagram:
舊Blog:
Ameba Blog:

飯田里穂
唱片發行所屬: TKMA，NBCユニバーサル
(舊)TKMA 公式HP:
(新)NBCユニバーサル 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所 公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Instagram:
Ameba Blog:
YouTube Channel：

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
事務所 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Instagram:
Ameba Blog:

徳井青空
事務所 公式HP:
官方twitter:
徳井青空オフィシャルファンクラブ “ぐーもる荘”:

twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:
Blog:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
事務所 公式HP:
南條愛乃 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

fripSide NBC 公式HP:
fripSide 公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:
官方twitter:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2020-03-25
New Single「A song for You! You? You!!」

新田惠海
2020-03-25
Re-Debut Single「Sing Ring」

內田彩
2020-03-04
4thシングル『Reverb』

三森すずこ
2019-12-04
9thシングル「 チャンス！ ／ ゆうがた」

Pile
2019-08-16
写真集「Roots of Pile Busan⇔Seoul」

飯田里穂
2019-12-04
アルバム「20th Anniversary Album -rippihylosophy-」

久保ユリカ
2019-03-27
シングル「ミュージカルコネクト -diva. Miucat & Festa-」

楠田亜衣奈
2019-07-17
5thアルバム 「The LIFE」

徳井青空
私心推薦

2019-03-27
シングル「ミュージカルコネクト -diva. Miucat & Festa-」

南條愛乃
2019-07-24
4th フルアルバム 「LIVE A LIFE」

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post(好似係)

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

11)水狗必block

12)完全封鎖會員校服控好似係

副題係徇眾要求

好彩都未禁火火

出面風大雨大
回家了回家了
回虹ヶ咲了

愛回家

( Show Blocked User - 校服控 )

幾時重播FL?

透爐巴回家吧

私心二
2020-3-25
新田恵海
書籍『 新田恵海のほ・ほ・え・み Happy Music♪ Vol.2 』

so9rry，副題應該係打「回來吧！」

你地逼走曬D人

挽留大家

挽留小妹未

Quick lan

留名

幾鬼青春

一起在會場門前𥄫女的日子 回得去嗎？

lm

單丸

Lm

單唔單春唔是重點吧

佢單春既意思係好似我地同透爐巴咁
無左就係無左了

願意用大西有棍絲嗰兩粒春換透爐巴返嚟

原來已經過左個半月

㩒住人地個頭真係好鬼衰成日蝦後輩

諗起彩迫杏樹bb做wink

隻新cd幾時先有特典圖睇

かおりん！！！

又蝦我明明一路講緊彩

抵喇
好彩我講火火

樓上兩隻水狗發現

同款廚emi推又有耳機要買

咁你出左幾多隻fitear

0 問我做乜
問惠海人透爐巴同斷鳩估巴啦

冇得飛了

你飛都係睇水水ja
冇得飛咪抵囉

留意返 本來主要目的係睇彩

新手問題：日本amazon寄海外既碟係咪唔會計入oricon個銷量到？

聽講唔計

一模一樣

事務所唔NG嗰下好野

慣左

接得魔法笑女仲有咩好怕喎

買黑店都唔計

以前會打格仔㗎

4K好撚清

邊度有得睇？

好似啲收費電視嚟？等偉大祖國吧

一陣有FES特集都沒人提?
此PO已死

等人up上bilibili先睇

三月了仲有新相

都睇唔到 提嚟做咩

完

你廢姐
我睇完了

得啦得啦威啦威啦

係

fes攝影師/剪輯師應該係彩推同朱夏bb推嚟 特別多shot

唔想浪費時間睇埋水團

剩係有火火已經要睇了

彩又諗起佢IG個帳了

感謝祭冇了

是但喇
反正都冇舊團份

繼續搞你都唔敢去啦

感謝祭（執柒）

我去!!!!!!!!!!!!!!!!

封左關仲點去

左下角嗰張超有未亡人feel

LL官方開IG

Link呢

但好似只係用嚟招人

笑咗
咁唔follow la

條辮好靚(認真)

補水鳥重現江湖

話時話唔知係咪變左鳥推之後 補水量同速度勁左好多 出街同人食飯永遠係飲得最快最多嗰個

飲水健康 飲多冇壞
我未識彩彩前已經好鍾意飲水

最弊有啲舖頭要叫人refill 飲太快係咁煩住人唔好意思

咁怕事
成個毒撚咁

咁係毒撚嘛不過冇你咁外向

咁又係
相信我係呢個po最外向嗰個
你睇我fes off會嗰陣幾健談就知

得我一個真毒

幾健談都好 off會嗰班人已經回不去了

一年前嘅飯堂當初次次飛都捉透爐巴去食 啲lunch set幾抵屌
然而也回不去了

@幸子巴
買車未
遊車河off會

我手車你未必敢坐喎

買左先 呢度個個都拓海嚟

咁貴

睇留言後座仲窄過uo
btw
哨牙妹有講過佢渣呢架車咩

呢部廿零萬真係唔算貴
連心愛的女人sell的車都不買還敢說愛她.jpg

佢冇揸 但有sell

你諗多左好多喇
香港油價從來同國際脫鈎架

啱先先收到公司email話esso油卡由-3.2變-4

雖然都仲係好貴

我公司果張滅3.6

減

-3.6都ok啦
唔好諗咁多了 買完唔揸咪當買巨型goods
成村人等緊遊車河㗎

咁我攞個國際牌去日本遊車河算喇
不過有排都唔駛去

彩8月搞得成嘅話我都諗住留返十日八日遊車河

出歌都沒人提?此po已死

fes後死得七七八八了吧

呢首威力仲勁過主打

不嬲都係架啦

諗緊機票扑唔扑鎚，event飛同live飛都課左

なってしまった！

睇彩定咩
睇彩就梗係去啦

又飛

我張商務改左六月内田一献都唔知飛唔飛得成...

CW

飛到咩

Reverb
内田彩
発売日： 2020年03月04日
推定売上枚数：2,586枚

老女人真係冇人睇了

離收皮不遠了

你睇水都唔睇彩
你嘅錯

我幾時有睇水唔睇彩

真定假？

一蟹不如一蟹

睇定啲先 twitter都冇人講 可能改圖

EMI，早彩一個星期

咦有冇飛多 我可能飛到

有都唔預你啦

我emi個fd彩推 點解唔預我

emi d event比畜生入場?

你唔去咩星期六?木皿包場喎

公開LIVE都未抽，抽左FC EVENT同LIVE咋

見包場先知原來講緊果場

但分分鐘8月都攪唔成
Prima Porta本身上星期開始先行抽飛
家下都延遲左 唔知到幾時

所以先唔敢買機票

好彩小妹不嬲留守勢
只要上到網我就可以心境去左

有多叫我 我睇下攞唔攞到假留喺日本半個月深度遊先

請小弟去 寫返包膠比你

Prima Porta d場唔歡迎畜生

咁啱了 小弟唔係畜生 嘻嘻

嘻嘻 但大西同左我講唔歡迎你

唔使咁客氣出嚟歡迎我啦 我自己入會場咪得

喔

幾時教下彩英文

btw 真係勁 無論係日文定英文都咁好聽

三森黎左香港？

冇事了
講緊2011年

2011佢嚟香港旅行定點

FC 有聲樂版，
一首歌玩三次

彩準備又有後輩蝦

c3呀

係喎醒唔起MH

認真 仲有冇人係覺得自己唔玩得 有野會收埋唔肯拎出嚟講嘅唔該出句聲

唔想再花多餘心機玩朋友仔遊戲就住就住估估下 好辛苦的

我份人最認真

認真呀 做永遠的巴絲打喺po傾兩句鬧下水狗分分鐘仲開心過私底下有交集
鍾意就傾唔鍾意就躝 唔會有人問你點解 唔會有人擺喺心入面 仲輕鬆自在

所以真係要出聲呀 尤其有我TG嗰啲 我會誤會㗎

新人留名

利申唔玩得 有野唔會講 唔諗住深交 冇嬲但會淡出

本來今日應該喺日本飲飲食食緊
死支那狗真係害人不淺

睇個款今年應該唔使飛了 慳唔少
唔知老團新碟リリイベ仲搞唔搞得成呢

畫風真係蘿莉左好多

好似冇pv咁幼

着繪里件衫出街，會唔會好褸屌？

Your face your fate la

又幾似為所欲為t

買得過

拉拉人同我出黎

着小鳥嗰件出元朗？

但都仲係幼得濟 尤其肥希

我覺得套衫有影響
我略略比較以前嘅圖 覺得五官冇咩分別

又得啫

隻眼太精靈太水汪汪 黑邊幼到冇咁濟
面型都好似包包面左 如果削返長返啲就應該正常返

本來而家係飛機訓緊

巴打次次都攞到咁盡唔辛苦咩

面型同套衫問題

冇假冇計

彩彩武道館直播中

點解有啲熟悉又陌生嘅感覺

好可愛

睇番以前既野總是美好

睇緊
當年有去到

依家棄左推？

冇 但生活忙咗 冇再飛過去
出新碟有買

33歲先推會唔會好遲

8月飛下吧 就快收皮了

遲到好過冇到嘅

唉 真 我連啲垃圾video碟都有齊

「60m」高嘅台真係睇到都擔心

我唔齊 魔法笑女我差11未補

算啦 冇幾可開嚟睇 上網睇好過
叫做買嚟支持下

想當年由佢未出第一隻碟就追 原來已經咁耐

儲開儲埋啫

由中學生睇到出嚟做野

真

隻腳再睇都係好粗

不知幾正
嗰陣唔算粗了 遲啲仲粗

嗰陣仲係咁強調30歲

如今已經17歲了

痴線佬

可以慶祝35歲

咩35 人地入左教永遠17歲了

40都嚟緊

タカゴさん彈ハルカカナタ好撚正

投票no.1神曲來了

個官網喺profile寫足咁多年都係Booming!

連隻碟個名都未串到

電音彩

アップルミント夠唱左咁多年都冇”to”

一定係你耳有事

我耳冇事！水水sww唱歌冇走音！唱功屌打全部聲優！
btw夠鐘轉台睇sww bb生放

水豚不了 睇過1次live放棄咗

其實彩啲歌真係好高質
佢啲歌係九個入面我最鍾意嗰幾個

咁8月飛未

屌 sww bb又係川崎さん負責
哥倫比亞真係想佢做第二個彩咁

識玩

又60米高台睇到都牙煙

學生哥冇錢
去fes已經一次過用晒啲積蓄

借住比你先？

笑死 又60米

隻碟成隻icecream girl咁

Blooming真係好正

彩彩開始攰了 心痛

冇計啦 全曲
好記得最後首with you

with you

内田勢出嚟

唔啦 咁麻煩
你留返嚟睇水團吧

唔睇垃圾水水
利申非水狗

扮彩推水狗又喺度污染個post

題外話，有冇睇過日本有啲網站講佢學生時代欺凌其他同學？

邊個？sww bb?

彩彩又攬住我喊 話lovelive太感動
又要呵返佢 唉

幾十歲人唔好咁多幻想啦

明明牙彩喺我屋企

冇人想知水狗野

山本彩係你屋企, 内田彩係我屋企

山本彩仲高質吧 又後生
365日紙飛機

咪臭系 成日走音嘅臭雞都好深入了解唔聾都偷笑

嘩佢諗住擺到3/31哥倫比亞爸爸好大方

海未生日快樂

海未ちゃんお誕生日おめでとう

海味係我。。。
冇咗佢我食唔落飯

唔記得喇

終於今日下晝五點彩無觀客live了 呢排啲歌咁難唱 到底會唱成點之前リリイベ佢唱得幾辛苦咁

内田彩 "AYA UCHIDA「Reverb」発売記念無観客ライブ"

Coming on #LINELIVE

うみちゃんお誕生日おめでとう

搵唔返段片

畫質感人
#内田彩無観客ライブ生配信

彩彩
#内田彩無観客ライブ生配信

ANSWER
#内田彩無観客ライブ生配信

好型
#内田彩無観客ライブ生配信

忍唔住送左鑽戒
#内田彩無観客ライブ生配信

想爆UO
#内田彩無観客ライブ生配信

咩料，播片？
#内田彩無観客ライブ生配信

隻熊貓

好鍾意件白色衫
#内田彩無観客ライブ生配信

以前唱candy favour個樣好認真，今次個樣好輕鬆，巧打耳
#内田彩無観客ライブ生配信

一唱candy flavor超多人送糖
#内田彩無観客ライブ生配信

日本酒しゅ
#内田彩無観客ライブ生配信

做咩突然唱微笑菫
#内田彩無観客ライブ生配信

想嗌call但喺巴士...
#内田彩無観客ライブ生配信

好耐未見過佢同黑須撚bass
#内田彩無観客ライブ生配信

一唱舊歌超穩
#内田彩無観客ライブ生配信

終於可以坐定定睇
#内田彩無観客ライブ生配信

ええええええ
#内田彩無観客ライブ生配信

咁快最後
#内田彩無観客ライブ生配信

えええええええええ？

アンコール！
アンコール！
#内田彩無観客ライブ生配信

アンコール！

送多頂后冠都冇アンコール

ありがとうございました！
また8月に会おう！

我係内田勢呀屌

唔識點比錢 等b站算

shinくん(熊)発見

又飲

開完live咁累第一件當然係同我飲酒啦

你媽媽見你咁夜唔瞓喺度FF會好傷心㗎

躝未呀水狗

你是咪認錯人我邊忽水狗 我反水手足嚟

樓上全都是水狗不用分那麼細

利申非水狗 只係個好唔小心嘅拉拉人

扮咩牙 躝啦

仲有你

都話唔小心希望5月會小心啲

嘩屌 好彩醒起

チケット発券期間は4/1（水）までとなりますのでご注意ください。

其他延期event應該都係咁上下情況 未拎飛好快啲搵人拎

星期五又係佢兩個

咁靜既？

1. 近排老團冇乜新動靜
2. 肺炎搞到大家都冇得飛
3. 冇左 透__巴
4. 睇完fes大家都做唔番拉拉人

不嬲咁靜
係fes前後先熱鬧返啲

我推
就快出碟牙

各位手足訂左碟未

冇
張卡比我扔咗

你地會訂幾年生既店特？

訂左animate

三年
幾間唔收海外卡
最後用樂天sofmap

三年生點解唔日森

一早訂左定真係推一年生？

炒價 7千幾円

下 冇炒仲要有特+免稅喎

早幾日睇7千幾円
算 都買咗

中左都吾知有冇得飛。。。

Animelo Summer Live 2020 -COLORS-
AYA UCHIDA Complete LIVE 〜COLORS〜

係咪有咩關係？同一系列？

買左三隻抽 唔撚理了抽左先算

二年👍🏻

德井又開

我都訂左二年生
希望樂天books同驚麻屎一樣買三隻就比齊特典

乜片都冇

拎左彩8月飛 先行抽都二階
唉屌拎望遠鏡+電UO做光害地藏王算

睇一睇 又走廊位成撚日都走廊位
要改朵了 走廊光害地藏王

未up片就叫人sub

一講完就up咗

信仰黎 吾使有片
up片前都幾百訂閱 依家千五了

吾你老母

甘惡既

甘你老母
既你老母

sww bb上次生放就川崎さん 今次就工藤さん...真係彩原班人馬...

作詞作曲編曲嗰班 黒須克彦 松坂康司 hisakuni 杉坂天汰 只野菜摘 個個都熟口熟面

水狗

再提一次 有live延左期都要記得依家拎飛先 發券日係冇延期 差啲拎唔切sww bb張飛

但sww bb振替live 6/20 撞撚左内田一献...
而且都唔知飛唔飛到...到時退撚左佢算

做咩貼水水啲圖 污染哂個post

利申非水狗

中途轉推的水狗

撚有轉推

躝啦水狗

咁你躝未
B你老母

好臭

我又唔撚係水狗

隔住個芒都聞到

呀希
抽左40抽一張ur都冇呀屌

又有fes. 片段嘅
雖然都係那兩首歌

因為4月尾放送fes

7.7
單抽中咗張牙凜

幾時有偷跑

差三隻先夠三千呀 邊三條撚樣未買呀

大陸網有得睇了
喊左

誠意之作

畫風崩到

sorry 個幕真係太撚癲了

買左hi-res 好正

我係μ'ser呀屌

應該真係最後了

ありがとう君に

仆街你地講到咁我唔敢睇...

唔睇 會唔會 都係 一個好主意
或者咁樣 就 永遠 都唔會 完

你係鄺仔？

唉 到底睇唔睇好

行得

佢地仲係天台排緊舞 未完架！

唔係佢哋啲後輩嚟咩
其實我聽唔出係咪佢哋嚟

好癲啲回憶

老團下個團係火火
唔係水水

應該係佢哋，計時間線係劇場版前，
什至大會未結束

但係如果時間線係劇場版/大會結束前 點解kke會係俄羅斯返嚟

d應援call
maki 點解唔係ka ki ku ke ko

放假返俄羅斯探婆婆嘛，兩個妹都仲著初中制服，
凛同にこ仲溫緊書

配合返monment ring

「ファイトだよ！」
「チュンチュン！」
「ラブアローシュート！」
「誰か助けて！」
「ニャンニャンニャン！」
「イミワカンナイ！」
「ハラショー！」
「希パワー、注入、はい、プシュー！」
「にっこにっこに！」

唉 又撞正怪物

Acg毒撚 點夠偶像毒撚勁

點鬥呀CLS

人地買握手劵送碟
點同佢鬥呀

講起握手 彩都唔知幾多年冇搞過握手會了

La la la song for You! You? You!!

誰より好きになってしまった！

真係識做生意，
btw好撚想要

KB都出埋

估唔到佢會出post 講婚禮，以為會私底下做左就算

似幫間婚禮統籌公司賣廣告 正常點會喺自己blog叫你去人地個網睇相

彩今日做乜咁多顏藝一唔小心cap左咁多圖

三森mama

另外8個快手嫁埋佢做少奶奶喇

嫁唔出

下個最快係咪彩

咪嫁左比天津向囉

調音師辛苦了

好似慾求不滿咁
地方媽媽需要愛

痴撚線就嚟四月都仲有毒放

結婚未

冇啦 比天津向截左糊

えみつん
うっちー

諗左好耐, 到底ほっこりする、ほ こ
呢2個tweet有咩關係...
原來係 ほのか、ことりがほっこりする.....

老了

Mama

咁似某個畫面嘅

@何已完

拜山日子又到了

已經一整年冇睇過彩solo live了
對上一次已經係上年今日嘅take it easy大阪場

都幾啱出街着

好毒不了

毒撚嫌毒係咩玩法

奧運改左出年7/23開幕
撞左彩35歲生日喎...咁仲有冇生日event㗎...

「今」が最高！

me2....

久違地login SIF隻game
介面變曬, 5-6年前會課金回體, 有體力就打
依家心同回體水多撚到pk

而家有member生日先會入game抽下

唔錯咁喎

人血饅頭

40,092 A song for You! You? You!! μ’s
40,029 未体験HORIZON Aqours 初動

贏

好耐冇見過川崎さん同彩一齊出現了

之前係咪出過熟口熟面咁

瞓咗冇睇
倒三角形係咪有啲咩意思
點解無啦啦加個倒三角形

贏基本嘢

和氣同富田係咁擦前輩彩鞋 彩笑到四萬咁口

川崎さん又暗串彩rock

點解彩會咁熟哥倫比亞附近嘅酒店而其他人唔識答...

點解彩又會咁熟川崎さん個上司...

贏係基本

好正常啫

40092係啲人自己將daily啲數加埋？都未夠一星期點解會有初動

浸酸味

水狗不願面對

飛天小女警

放錯post?

唔係LL一家親咩

鳥個鋪屎真係好搞野

A song for You! You? You!!
μ’s
発売日： 2020年03月25日
推定売上枚数：41,568枚

唔知點解覺得個造型好好笑

April fool 黎
呃我唔到

成日整埋啲奇特髮型

肺炎仲拍外景

唉屌你老母又天津向前天津向後咁提撚住
睇到眼冤 棄推了 898

仲有新圖

一果二鳥

張特都幾撚求其...真係就咁搵普通光粉紙印...

唔係比你開口中嘛

唔通廢老真係特別易中

水水巨蛋tour 要上第二次東蛋了

Wfc

以為有火/老份 原來係水

關人撚

話哂都後輩呀 彩彩知道左都會好鄧佢地開心為佢地加油打氣 好似當年喺声優と夜あそび咁 聽到話live決定幾興奮

不過水水就有工開 彩就應該冇了 講明日日更新blog都唔會忙得去邊

關咩事 個個都冇嘢做架喇

慘想養佢

彩係咪冇哂口罩了

空丸隔離緊

應該唔係嘅，佢可能係剛剛病好，費事再外出真係感染到武肺，不過睇佢真係冇乜精神，個妝化到咁勁

好耐無自彈自唱

堅持左五日咁大把

我係佢屋企, 有我陪佢, 佢唔悶, 咁當然唔出blog hea時間啦

一朝早又喺度FF 返去瞓啦柒頭

妒嫉？

唔怪得喺度FF啦 原來七大罪睇上腦 同彩彩去打魔神王未？

彩彩係咪無工開

全世界都冇工開啦

日日出blog

有無人入左fs隻mv bd?

德仔在bilibili 開channel

佢都要開

點解會開

Sony買咗啲股份就即刻入主？

仆街
CD抽特 三年生 最想中繪>希>にこ
結果真係にこ

都可能

買咗兩張抽二年，想中海未，結果中另外兩個

出面風頭火勢又冇工開仲去飛髮

想要繪>nico>希結果中希

隻手掂口罩

衛生意識差到

要凛喵一隻就中

森森森終於捨得睇FL

仲用ZOOM

彩都動森

預咗啦

老任不了

我多左張umi, 可以同你換鳥？

男裝
可以同牙彩結婚了

佢依套幾型，可惜只此一次
BTW佢同彩已經老夫老妻，
天津嗰啲肯肯定煙幕嚟

azur_mic315

pile又搵emi開live

有料配信，新玩法

唉

打咁多字 拍埋片 仲想點

有無大佬翻譯下

唔提天津已經好好，
又日日更新報平安，
仲得閒配可boss，仲想點？

想拎返屋企養

應該依兩個嚟試水，如果多人買特典卷，
應該好多公司跟機，返而一早book左場嗰啲，
真係無彎轉

btw希望多啲合唱或者互換歌唱，
唔係真係唔吸引，尤其emi新嗰幾首

book左場嗰啲咪學彩咁樣喺返個場搞無觀客live囉

對比之下彩收300個line coin真係好平直頭平得濟
可能真係試水溫 之後一堆公司跟住搞

今日もパンがうまい

當回饋FAN囉

之後忍唔住打賞左兩千個

咁應該係食打賞依PART維皮

班老女人仲收埋咁多長者卡
到底仲有幾多未Po出黎

三森開ig，followers想超過fan page

最正係個假ac 都即刻follow 佢

合唱

然後個假ac：我係fake㗎！大家快啲follow本物

原來我有FOLLOW假AC

3森ig live個樣

哨牙妹都上島

真姫ちゃん誕生日おめでとう

まきまきま🍅🎵

maki生快

btw 甩P了

打咗燈係咁上下？

想睇佢同彩玩 可能南條都有玩

愛乃ff7緊喇

真姫生日快樂🎂🎊

個個唔係動森就FF7我就好努力爆緊隻幾年前買落嘅persona5 打撚左成個禮拜六十幾個鐘都未爆機

因為ff7真係好神
利申以前未接觸過ff

まきちゃんお誕生日おめでとう

persona5長期抗戰嚟

唔直接玩p5r?

啱哂抗疫

我開始左玩先發現有p5r不過聽人講劇情有啲改動 而且條女我麻麻地 爆左呢隻先算

想搵P4G抗症，但揾唔到

PSV?我有喎 當年就係p4g入坑

No No No
今が最高！

咩嚟

對眼想點呀

好撚恐怖

Area 51

有研究發現 羊駝身上有中國肺炎抗體

花陽、凛、ことり表示

但貓同鳥算吾算野味

幾時出套穿越時空嘅school idol俾老團出下場

LLAS動畫化咪得

【放送情報】
／
📢いよいよ来週
＼

CS放送フジテレビTWO ドラマ・アニメ／フジテレビTWOsmartにて、1月に開催された「ラブライブ！フェス」が放送されます📺✨

「ラブライブ！フェス」
4月29日（水・祝）22:00～23:40

是非チェックしてくださいね❣

下個禮拜有得睇

聽晚有

彩掛住同班魅影特工飲酒 又斷左一日一blog了

彩皮膚好似好左 後生左定ig/前置鏡頭問題

頭髮都長左
髮型好好睇

鄰家大姐姐咁

彩有啲似小鹿

好想搣彩彩個包包面

到底係咪太耐冇見...今晚真係特別可愛...

開始醉定眼瞓反應慢左咁
想搣醒佢

牙姑自己開youtube live 都唔同佢地一齊play

冇睇到最後, 因為電話冇電所以完？

好似話係
內田彩的消失

彩之前咪就係RIPPI

真係無電

留意返 今晚彩有line live 聽晚youtube有幕張live

各位入定錢打賞多啲 唔好餓親彩彩

コロちゃんフェス取消左 彩又少場show錢
買下goods支持下啦 套衫好襯佢

邊個揀機

完了送左萬幾羊

揸機，自

我
就咁擺部手機喺面前吧

課左差唔多兩萬羊 上左頭三位一陣就比人刷左落嚟

睇返重播 見到我課金嗰刻佢咁開心 值了

痴線

準備賣樓打賞比佢 嘻嘻

LINE LIVE都一萬羊

rich

剩係課左15000pt嗰隻海豚 實際開支6100羊x3吧
計埋之前無觀客live應該過兩萬羊了佢開心就好

btw聽講某b字頭巴打下次表演送50000pt嗰啲

彩幕張live就播了

召集所有彩推的面孔

#内田彩ICGライブ上映

佢跳舞真係好可愛

#内田彩ICGライブ上映

幾時會再踩天馬號唱

#内田彩ICGライブ上映

Holiday隻舞好可愛

#内田彩ICGライブ上映

跌爛左隻鞋

唯一一次有舞伴 當時真係好撚新鮮

#内田彩ICGライブ上映

當年1st唱呢首炒哂車 今時今日跳住唱都得

#内田彩ICGライブ上映

飲歌來了

#内田彩ICGライブ上映

ここから！

#内田彩ICGライブ上映

曲風突變比佢嚇親

Close to you

#内田彩ICGライブ上映

イェッタイガー

萬華鏡正呀屌 舞又正衫又正

#内田彩ICGライブ上映

家虎禁止

好妖艷

#内田彩ICGライブ上映

ファイボワイパー

ダイバー バイバー ジャージャー

す わ な な か！

收皮啦屌你老母 又污染個post
好撚臭

好彩一早完全封鎖左

Yellow Sweet隻舞又係好正尤其隻手由上而下掃嗰個動作

#内田彩ICGライブ上映

with you呀ああああああああああああ

#内田彩ICGライブ上映

color station電音彩+機械舞

#内田彩ICGライブ上映

アンコール！アンコール！アンコール！

#内田彩ICGライブ上映

rippi配嗰套蝗番

蝗版都要日文配音、op+ed係咩玩法

佢地知用返蝗語無人睇

啲畫風都扮唔到啦

空丸會唔會太勁
做微電影監督仲寫埋劇本

有火火

終於可以砌老婆了

好獵奇

搞掂

東山？

youtube播緊武道館

火火

μ's

下首到了

ああああああああああ

はいはいはいはい

大好き！

佢都係鳥推

ああああああああああああ

ありがとう！

得半成人開UO

えみつん！

ありがとうございました！

あああああ

哇 屌你老母

今が最高

我織
又比人玩弄

遲啲佢歌手出道 唔搞握手會 搞拍頭會 實大賣
我實買返一百幾十隻拍返夠本

你躝牙水狗
咪搞佢

【自慎自戒的生活日常】羅蘭的窩家生活

羅蘭姐

前輩都唔叫聲仲咁惡？

水狗
咪扮熟

識貨唔怪得我唔憎佢

彩彩

嘩屌萌到咁邊個嚟

【緊急】ラブライブ！関連番組の視聴不具合と本日4/30の緊急再放送

再播DAY 1

好正
無表情加埋個妝容

點樣先至可以上網睇到？見好似要收費？

好正

好想俾佢瘋狂西我面

「内田彩のLINE LIVE！その２〜 with me〜」の配信がはじまりました。

今日もひとりでゆったり配信しようと思います❣️
よろしくお願いします🧸🌟
≫視聴はこちらから

延長戰緊

「内田彩のLINE LIVE！その２〜 with me〜」の配信がはじまりました。

今日もひとりでゆったり配信しようと思います❣️
よろしくお願いします🧸🌟
≫視聴はこちらから

呢度有大佬比彩讀問題

@校服巴

搵到我條問題喇

牙派

pile 、大西

樓上

ぱいちゃんお誕生日おめでとう

大家8月點打算

一係留港 一係游水

生日event又會比我依個唔識日文嘅外國人抽到
仲要有個前幾行嘅日本may想同fd坐 同我調位

美中不足就係食唔到佢煮嘅野

我都想去

我竟然睇緊emi pile

得聲冇畫面都唔知係咪做馬嘅

買飛未

佢係咪戴返口罩拍外景會好d

哨牙妹

㗎妹冇衛生意識

佢地去旅行竟然仲有野睇

仲有糖派

合唱ナイチンゲール

PILE啲韓風舞，不得了

點名

Pile買左飛可以點睇

去佢FC有LINK，入CODE就得
唔好斷線，好似入唔返

記得要按PLAY掣，佢唔會自己入直播

睇到了， 唱左soilder game

Pile PART完左

Emi 都唱左幾多首下

一人一半時間

4個人？
彩彩自己, 伯母, 牙妹, 仲有個係？

400個位坐60個

都幾寂寞

もともと綺麗に履きたかったからおうち用にしようと思ってたんだけど、もっと早くおろせば良かった…

自分の足元を見るだけで、癒される…🥺

普段は靴履いてお外にいる時間の方が長いし、帰ってきたら靴下はすぐ脱ぎたいから、靴下ってなかなか眺める機会なんてないけど…

今はおうちにいるから靴下眺め放題❗️❗️❗️

by 内田彩

原來係自戀狂 鍾意自己對腳

痴漢

内田彩我婆

Fc jor，地布嚟

地布都不如喇

block左
uchi my wife

彩係腳膠都唔係咩新聞了 以前成日影自己對腳

會員有條片睇

呀，好想睇

搵蒸氣熨斗蒸下得唔得

你仲勁

又開新團

又點

好耐喇

新團有大陸雞 狗也不屌

雖然平安名同嵐人設幾正

唐可可 my wife

唔係好敢掂佢不過可以一試，同埋個袋好撚臭

個袋幾耐之前

貓姐係真絲定有棍絲

係咪九展嗰次？

咁好撚耐啦喎

唔好同我爭

大家好咳咳咳咳，我係唐咳咳咳咳.....可可
我黎自中國武漢市咳咳咳咳
希望咳大家咳會中意我咳咳咳咳

支那雞都啱連水狗都不如

3年前啫

有假棍絲

講個笑話
連登有絲打

有假棍 即係真絲？

有真絲加tg未

小妹係絲

小妹都係

咁啱啊，我都係

水狗公

識下朋友啫
利申非水狗

識朋友都狗公

+++++++

水狗質素

始終要搵返京極尚彦返嚟制住花田
BTW要加大陸雞真係賤過地底泥，土團當之無愧

笑死
校服ching 水狗都算
仲要係狗公

咁臭
叫屎屎了
屎團fced

好嘔心
不了

一個二個夾埋蝦我識下朋友都唔得

水狗人人得而誅之，仲係狗公添
狗公沒有一隻是無辜的

收皮未

自行想像啦

抵喇死狗公

明明我只係個人畜無害嘅拉拉人

水止止止

你打錯字啦

都唔知狗公定打手，
twitter係咁出武漢可可圖

我反水第一人 你躝未

你反水我做咩要躝
利申非水狗

11)水狗必block

12)完全封鎖會員校服控好似係

仲分化 明明我手足嚟

場LL輸緊啦

收皮啦水狗 露曬底喇

校服ching

之後你咪又係推躝啦

我會唔會推支那雞呀

留名睇真香

啲名改到繞口巉手

唐可可 my waifu

留名睇支那fans潛入酒店，繼而爆門老強班雞

唐可可259喎，傷害蚛蟈人感情

唐 可可
唐=Chinese / 可可 = コ
Chinese コロナ

生日真係7月7日，真的話都幾好笑

彩又J自己對腳

尋日鹿生日都冇人講

未到12點 講返句生日快樂

シカちゃんお誕生日おめでとう

琴日香港發生咁多事，個人都幾灰，知道佢係生日，都冇乜心情講

唔提

pile ig story係咪笑𡁵自己pile48

要提㗎咩 彈哂通知洗哂版喎

利申剩係記得鳥同彩生日

笑左

飯一個人等於飯48個人

就熄登 大家有咩想講好講了

未驚過

沒有共產黨就沒有新中國
イェッタイガー

都已經睇埋場live，無憾
有機會日本再見
btw po個副題中晒

百度見

有無巴打知e+點refund，睇到一舊雲

拎左飛未先？定電子飛？

電子飛，我入到去又唔見有掣㩒去refund

跟住呢個做都唔得？

無圖2個stage

係咪用網頁版？cap圖睇睇？

app同網頁都無，
定係其實無得退，我搞錯

呢個係app?你用safari再cap嚟睇睇？

都唔似電子飛

佢要出飛就唔係你條link個款啦

係喎 FM拎飛喎

但未發券都係一樣咁退

定係呢個呀

要睇佢發左券未了

我諗你要send email問下了

陣間9點彩line live

唔係要撳入去「詳細」

點解可以一路開live一路食蛋糕

好きな男性なタイプ

第三張就係撳左入去

你水狗嚟

冇衝突嘅
利申非水狗

又非水狗
邊個信

彩彩信

點解彩彩就快34歲都可以咁可愛

你咁講同胡錫進鳩up有咩分別

34歲仲可愛
打出嚟嗰陣有冇覺得好嘔心

我都好可愛

野澤婆婆好可愛

Mama 呢

Sexy

美熟女

美魔女

差唔多要大肚了

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

唔通我同佢咁多年感情都唔信我咩

( Show Blocked User - 通形ミリオ )

屌你老母34歲唔可愛得？

うっちー世界一可愛い

一開波呢個動作可愛到

想問下All Star隻驚係咪可以同時綁Google
定只可以綁其中一個?
先可以拎Festival D獎勵??

可以兩邊綁晒
係 一定要綁スクフェスid 先拎到獎勵

μ’s十週年了

冇錯字但有たぶん都唔知係咪真

睇line live係就係肥左 但完全唔覺有12kg

唔知會唔會有咩搞作呢

咪有可可

集體批鬥支那雞fes?

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

⚠️用戶已被消除

依隻臭雞真係傷害我國人民感情嘅集合體，
我已經去信教育局楊局長，要求強烈譴責，
並禁止應片將來在香港播放

估唔到呢個羅蘭咁鐘意μ's

fes出bd都冇人講

又叫人課金

已經叫做平過final live啦
不過立繪特真係唔太想要

有水豚不了

兩難

不了喇
又冇making睇

試下學下接受

接受共產黨？

唔係接受左啦咩？條街靜返哂 個市都升返哂

上次睇完雪團直飛老女人

雪團咪又係水
日向妹妹好可愛

食屎喇

第一日火團又唔熟，啲歌又唔太醒腦，
阿鬼直頭催眠一齊訓咁，雪團啲歌都叫醒啲，
跟住又訓過，養好神先食主菜

All 似足美國民主黨班怨婦

好掛住彩彩

掛住彩彩都負皮

有直播都冇人講
執柒咗個post佢喇

唔係執柒咗好耐喇咩

是但喇 都係講廢話

唔知係咪隔得開，感覺佢地講野好似就住就住咁，睇到有啲瞓着，仲要係咁讀信，有啲悶

睇到播PV就冇睇了

我仲未捨得睇

希碳生日快樂

呀希生日快樂

のんたんお誕生日おめでとう

希生日快樂呀

load左一陣先明

因為火火pv しずく似海末

9月12應該原本係送比鳥嘅生日禮物
支那我屌你老母呀

無計，佢開你分分鐘都去唔到，到時仲心噏

彩
完 火火都完喇咁

唔講開唔開的成，九月我諗入境機會唔大

香港都話9月18號前(好似係 總之差唔多咁上下

入境都要隔14日

LoveLive! : 學園偶像電影應該如何結束

二年生

加埋100歲

日本唔開簽證你點LAND

屌 原本12/9開chara song live一定好正
屌佢老母死支那

8月UO機票又取消左
幾時先見到彩

應該會唱珍珠星我期待左好耐㗎屌

出左PC版

今晚老女人ig live 記得睇

ig 最多只可以兩個人同時直播嘅咩？
唔係可以三個人都得嘅咩

遺照咁

rip

老人家唔識唔怪得佢哋

屌

笑撚死，pile黎到仲比人懷疑係假ac

btw 完live要幫彩彩隻手按摩

又放送事故

内田彩「これだからインターネットは怖いんだ」

又影到

好好笑

彩彩部電視機都幾細

彩：今次直播全部忘記佢

笑撚死

未亡人彩

開頭仲要雙手拎住部ipad，出殯咁

有冇人收到之前emipile聯合live個簽名。。

集運收左，未到手

我填咗香港地址

簽名有咩用

啱啱講完就到了

居然送海外

送啊⋯⋯一開始我有email問送唔送海外，佢話送。
都幾快

延期一年...好過冇嘅...劃定假先

咁係咪代表彩出年都未收皮？

但收皮又唔駛提早通知你

二年生組

畫得好正

唔知會唔會CUT左粒粒同哨牙妹

咩呀
19年有哨牙妹咩

記撚錯

みもりんお誕生日おめでとう

三森生日快樂

呀 岡田先啱

三森happy birthday

みもりん生日快樂

屌你，十週年，幾時唔駛再BIN C

應該無機會再睇

牙派埃豬打好多字

德仔教食飯

牙彩又天津向 仲2個post 屌你老母咩

睇見都覺得佢好冧

諗起psv嗰幾隻垃圾game

我買一盒都覺得伏
買晒3盒果啲

人哋買公仔特典送隻GAME啫

坦克克

睇嚟聽日到彩同天津向公布結婚

然後愛乃生日宣布同一般社員結婚

對象唔是哨牙妹就反

對象是我

死開啦

會唔會等生日先爆

我愛哨牙妹

我愛内田彩
但内田彩只愛天津向

bd封面

講真話，負皮你

又出，
btw好似幾大隻下

彩8月live中止

正常，都係嗰句你都入唔到境，
開到都唔關你事
火火9月都應該中止多

幾時會出電影 好掛住依9隻野

中止都好嘅 有得退錢
不過真係好想見彩彩

大學篇？

見到好少出佢哋啲野就唔開心 雖然冇玩game 但真心掛住

好想同nanjolno瘋狂做愛

少女唔鋤愛呀婆

岡田太太LINE BLOG張相係派嚟

真人版 搵返佢哋九個做

咁係成人篇喎

就係三十路扮少女先好睇